覺唔覺D港女無人要就話要自己一個活得好好On9

同d gym撚諗住練大隻溝女點知練完都係一碌葛咁 又話練黎為左強身健體係為左自己好 一樣On99

整返好個mon未

唔通好似毒撚咁怨天怨地, 鬧人臭雞咩
自我安慰都唔得, 港女原罪

可摸以對住佢講多次

仲有佢

同毒撚一齊不如自己一個更開心

無人要就叫春話咩原來單身都可以好快樂、乜鳩找尋自己既興趣、乜鳩陪老豆老母、乜鳩男人唔可信要靠自己

無人要就無人要啦

夠唔夠膽去天安門講打倒共產黨

呢個世界冇好男人
要對自己好啲
女人唔一定要結婚

肥都可以好靚

GAY 佬全面進場

人地用坦克咁大隻都無用啦

D思維模式同獨裁政權一樣 諗住大石壓死蟹

唔通練大隻會令個腦短路

唔覺。拍拖好忙，想宅喺屋企睇書打機做自己野係奢侈，所以回復單身發展個人興趣可以活得好精采，毒撚樓主永遠唔會明

利申: 非單身